點解東星烏鴉死左又出現返同一樣東星耀陽？

仲要同一個格 先殺黎姿後殺謝天華

有冇人答到

有轉生呢個系統
大佬b 都轉做笑面虎

題外話 李嘉欣好正

仆街 認唔到B哥

人有相似啫

點解miss lee會自動除衫上床？

十成十嘅相似仲係咪叫相似？

置於死地而後生

同問

原來咁用

生蕃條仆街真係好樣衰

咁會唔會烏鴉太口臭得罪人多
扮死換個身份？

火燒全身...

鳥鴉俾成班毒撚同廢老兇到

𡃁坤呢

東星做乜鳩要下下都要做鳩洪興
又唔撚係大社團 真係好煩

鳥鴉？有冇島鴉

夾硬加床戲

真係好格硬下

成個東星原來得個耀陽

肥佬黎，你呢次仲唔仆街？
笑撚死

有名你叫生蕃就緊係生到成個生蕃咁樣啦

你俾人冧左兩獲喎

我早排係北京瀨左嘢

果陣已經有undercut

因為佢夠in呀嘛

第三獲

太耐無乜印象

好似仲有巢皮變蕉皮

細細粒都變左個日本人啦

巴打識嘢

通行都知架啦，你係大佬，我唔係。
係咁先啦

端木唔係中國人姓黎咩

我真係恭喜你呀

剪到好似你個頭咁就死得啦，成條七碌咁～通行都知架

本來我都夠口臭嫁啦 點知你一出現 你就係king of 臭口 我就變左gentleman

蕉皮操到咁大隻 唔知點解好gay

留名食花生。
想講莫文蔚明明係牧師個女，照樣揸刀劈友

仲要好撚劈得

人地孖生兄弟黎 你識條鐵咩

同姓東星

耀揚 烏鴉
大佬b 笑面虎
巢皮 蕉皮
細細粒 端木若愚

想漏口妹返嚟做返阿南條女

大天二咪變左個台字既美國同學

仔

大天二死左好唔著數

屌 講漏左